(無獎估歌)車車路士 騎撚住曼聯 血洗安聯贏七比一

車車車路士 車車路士
騎撚住曼聯 血洗拜仁贏七比一
（掉轉左啦）
車車車路士 車車路士
足總盃贏埋死阿妓捧盃啦
車車路士

車車佬屎

柒左咪推

回塘

車路士三隻字唔洗改都夠好笑啦

曼聯？